教大其實有幾多個locker?

到底有冇人知啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

教大<<<有呢間野11